事實上我哋已經軟禁咗林鄭！

作為一個特區首長，香港最高領導人，如今連行喺條街嘅可能都冇！甚至乎只可以喺中環金鐘灣仔一帶出沒，所有離開此區嘅event都冇辦法出席！

林鄭老母真係好慘身為一個賣身俾我哋嘅土生土長香港人連踩喺條街都唔得

我冇嘢講

佢唔出黎姐，無人軟禁到佢

唔公開現身唔代表佢冇辦法閃人嘅...
政總秘道塞自己入車尾廂走 應該得

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

以後開會，公眾活動，全部喺禮賓府skype當出席左

嘩, 幾時出架

佢前幾日去紅磡去唔去得成？

其實佢已經被双規！
差啲搞到中共倒台佢一定會被嚴刑拷問

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!